{Praha, 9. 3. 2011 Ahoj Jakube, jak se máš a co děláš? Já se mám dobře. Omlouvám se, že jsem ti dlouho nepsal. Minulý měsíc začal semestr a já mám moc práce. Studuju teď češtinu na Albertově. A co je u mě nového? Nic moc. Včera večer jsem šel s kamarádem do restaurace...}<dt>  mluvili jsme o zajmavém praci protože, často mám strach o budoucnosti<.>
 
Jakube!  taky jak se má svoji rodice?  často myslim na svoji rodice.
